終於知道金宣虎個細妹係邊個

頂 真係好似樣

同一間診所岀品，當然相似

無可否認佢哋兩個都好靚
其實佢哋幾襯haha
兩個都笑得好甜有酒粒

如果兩個可以一齊拍戲就好